搭交通工具。好危險

大家應該隨身攜帶爆玻璃工具
發夢見到：交通工具危險呀，一陣發生交通意外，都起碼可以喺架車度爆玻璃走到

推

哎呀，好似開錯台

唔好推啊

好似真係開錯台啊

唔好推唔好推

Pust

唔好推啊好似開錯台啊

交通意外好危險㗎

好危險啊